Tady jsem dělal aplikaci k diplomce. Sloužila ke sběru dat pro trénování regresních algoritmů a poté jejich testování v reálném prostředí. 
Snažili jsme se zprovoznit indoor lokalizační slubužbu využívající WI-FI, výsledek za moc nestál, protože na různých telefonech jsou ty wi-fi moduly příliš rozdílné.